
                      Pues la he visto, y me esperaba algo mas, pero de todas formas ,es altamente recomendable, aunque no hayas visto las anteriores no pasa nada, es otra historia diferente, aunque haya matizes el la pelicula que hacen referencia a peliculas anteriores
        
            